有無巴絲 有學/識法文？請問點入門，有咩好學校？

唔該

想將來移民去法語區

我以前去法國文法學會讀

溝條法菜

自膠左添，係法國文化學會